知道另一半ex太多野都唔係一件好事

我係第一次拍拖
現任唔係第一次拍拖
諗住知道佢過去幾個ex點散就算
覺得知道太多佢既過去只會令自己唔舒服
而且我係A0零經驗
知道現任同過幾個女仔有經驗
心點都會覺得唔平衡
點知之前現任話想同我分享佢嘅過去
咁佢就講多左佢嘅仆街ex係點
先影響到佢依家某方面嘅相處方式
其實出發點係我地岩岩開始拍拖唔耐
想大家深入了解多啲對方
最後嗰日之後我覺得更了解佢
真係諗住愈來愈想對佢好
更加想好好咁一齊行落去
點知...今日發神經心諗都開始知左佢個仆街ex嘅野
都唔差在再知得深入啲啦
於是我search左佢個連登ac睇左佢以前嘅po
點知一睇完就出事.....
知道以前點對佢ex好都算..諗起佢對我做嘅野都應該對佢ex做過就已經有啲介懷
見到佢講佢ex點淫法就真係出哂事
咩體位呀點肉食系呀
重要知道左佢個ex為佢落過仔
雖然我知道係佢ex比帽佢戴傷得佢好重好重
之後佢ex做既野好唔自愛
又對佢做返好多過份嘅事所以講左發洩左咁多
唉...本身雖然都接受自己係處而男朋友唔係處呢個事實
呢家睇完個心真係好介意好介意
有啲野真係唔知好過知

最緊要係現在呀

每個人都有過去嫁啦
你鍾意一個人，係一個由過去，現在，將來組成既人
係一個整體
接受唔到咪算囉，遲早都會分不如早啲算

你在乎過去 就會真係變成過去

雖然你現任都OK ON鳩
但係樓主你又好成熟咩? 未了解清楚就同人一齊

認真傾下
你知另一半EX既野, 就知佢為人係點, 好事黎丫
經一事長一知, 你現任可能痛改前非已有成功人士既資本呢

因為我剛好遇見你
留下足跡才美麗

因為真係好鍾意佢
所以我都會嘗試下去接受
明白過去係過去
只係個心點都有啲介意啫

屌佢老母拍咗幾次有咩資格食A0 分手啦

完全明白
人就係想知真相但又接受唔到
有時情願唔知好似容易d接受
真係好易會比較

比豬我算啦

賭波跑馬都要睇往績，睇數據
從大數據推測未來發生某事嘅機率或趨向

拍拖亦然